副局長死左個仔都要發大黎搞政治鬥爭

689就算唔在位都冇分別

話唔定689係幕後軍師

教大校長有冇收order

原本TVB都冇播單新聞，忽然鋪天蓋地報導教院

香港而家呢個地步，越亂越好，否則外圍唔會望下

民怨沸騰呀

689根本只係箭靶傀儡扯線公仔

果兩件傻散唔係咁寫野會有人搞大咩？